女朋友一晚起碼要5次，如何應對？

同女朋友long d,一見面就起碼一日5次試過一個月冇見，之後果個星期成40劑，點算好feel到自己就黎變人乾

利申:女朋友大我6年

睇精神科會好啲

利申：no offense

共享女友

我可以幫到你。

唔得共享嘅話幾辛苦都頂硬上

分開俾幾位兄弟上囉

用手搞到佢頂唔緊就收一次工，唔洗下下都全套

佢大你6年即係幾歲，有無咁大食呀

屌到佢唔想要

食偉哥

我有時都會，下下靠自己真係頂唔緊，一個星期都仲得，有次1個月

40

佢20尾

聽到都驚 巴打咁撚勁

咁你自求多福啦，你20頭都仲ok, 但過多幾年你就無咁大興趣嫁啦

訓到三四點無啦啦坐上黎套都唔戴，7.8點醒咗又黎出門口前又黎一返到屋企同訓前又黎有時仲有額外，應該會英年早逝

其實就算18歲比你咁屌法你都冇晒興趣啦

講真，連續幾日咁多次碌野都損啦
咁多次仲硬到咩

硬就一定得，不過會痛

每次都打真軍

買個假鳩俾佢自己玩

榨精器

女朋友好撚正？巴打保重

都算係，見過佢嘅都想溝佢

巴打點識姐姐

對波好大？

165 C cup,48kg

係外國潛水識

上得黎問 都係想我哋幫手啫

睇下有冇辦法令佢冇咁大食啫

呢啲天生 邊有得改

佢唔食你 你仲驚

活動質素唔得

巴打應該好快甩頭髮

三夫

甩緊不過都仲算靚仔

諗都唔好諗

遲下1個禮拜5次你都覺辛苦

凡事太盡

呀P牌仔，你現實係一個loser

出依啲post第日起身你會發覺自己好空虛，
成世人乜都冇死剩一個keyboard，enter一堆毫無意義嘅鳩up

早啲瞓啦

唔啱睇你咪出返去憑咩定義我係度尻up?

同你情況一樣

呢啲身材真係痴線巴打有冇屌厭？

仲ok

不過屌得多個感覺開始麻木咗

女朋友易唔易高潮先
如果一次搞好耐真係好死

諗下都痛到仆街

各位巴打同條女扑得有幾密？去旅行嘅話

係好撚辛苦嫁

之前有個ex又係咁，不過冇巴打咁跨張

嚟親我度一定屌一晚2到三次到，試這連續兩個月差唔多晚晚都嚟我度
條女喺隔嚟摸摸揸揸咁，真係好難忍嗰期瘦咗勁多，後尾頂唔順加上條女又大洗，所以好快就分咗手

最多一日五次，喺酒店屌足成日

關於感情問題.jpg

不過訓訓整硬你又真係點辛苦都執埋果劑

記得廿零歲時溝過件勁性飢渴，第一晚去佢屋企未沖涼已經先執左濟勁既，諗住沖完涼訓點知佢仲想要係咁主動搞返我，明知射唔到都要繼續插到佢夠為止，插完碌 jer feel 到好撚痺，點知訓到半夜又比佢舔我粒 lin 一路劣鳩我碌 jer，比硬左就一野壓上黎騎左唔知幾耐搞到我又射多獲，搞完之後我訓時 feel 到我碌 jer已經赤赤痛，到第二朝起身同佢沖完涼臨換衫前又比佢夾住要執多濟，搞撚到我返工腳浮浮遲大到，仲要個龜頭 keep 住痺撚左一日。

呢啲經歷男人點都要有一次，咁個性愛人生先完美

有條女係隔離搞搞共，身為一個血氣方剛嘅男人點頂喎

嗰排之後要調理咗一排個人先回復到

反而想知條女性冷感嘅生活會係點

巴打幸福賓周

巴打有故事分享？

當時條女讀中七，佢老豆老母經常要返大陸，屋企一冇人就 call 我上去，佢好鍾意偷佢老豆房 d penthouse 黎睇，仲成日偷佢枝 ky 黎同我玩。

有冇諗過佢咁大食, 加上又long d,
你唔喺佢身邊嗰時平時佢係點解決

梗係有不過佢話係耐冇見先咁癲，我唯有唔諗咁多啦

感情都好好嘅，冇咩綠嘅迹象唯有買多啲好洗好用嘅玩具比佢

推佢去做雞

本身條女屋企已經嚴唔比佢夜番屋企
之後一拍拖就武漢肺炎
成家都work from home
仲有個中學生細妹日日宅係屋企
再加性冷感
我都係打下飛機算

連登好多癡線佬 唔洗咁在意
佢其實同自己講緊

有愛冇性真係維持得耐咩

屌你唔好再吹大d

我冇吹，相信唔少巴打都得，只係變到射兩滴

屌清真係好撚幸福
有得揀我都想一日屌5次閪唔係打5次飛機
btw試下玩玩具會唔會慳D力水
或者堅係出街放下電

我都試過
當年同ex初嘗禁果
之後日扑夜扑
每日兩三劑起跳
扑撚到驚

用潤滑啦

我都有同樣煩惱 爆一次房6個鐘內要我搞4次，訓著左會無啦啦含番醒我，屌撚到腳仔軟

分手

基本上唔使去玩

賓妹？

笑左 但應該唔係掛

日本妹

唔知點解去旅行係大食啲夠放

啱啱破處就咁大食成長得咁快

但會屌到厭

賣去印度

我個陣都係但好快就厭左
有時男人真係好仆街

就係啱啱破個陣先大食
後尾扑左兩三個月就大家都變返正常

擔心樓豬提前陽痿好過啦

P 牌POST

搵我幫手咪得囉

你走

買玩具啦

精盡人亡未,一係比佢玩震蛋啦

一定係你條女唔夠正

你每次一分鐘？

平行世界
香港女人一向一年跪佢先做一次

最少20

用假鳩同震蛋

我唔計前戲至少40分鐘...

仲要條女明明夠哂緊都要抽插得好撚快先射得出

扑一次已經好似跑左個半馬咁要抖半日氣

你一劑幾耐先

放心，佢平時見你唔到時都係咁

香港啲仔邊個都想溝架啦

咁幫你唔到wo

屌得多射得多 遲早不舉

你女朋友見你不舉 咪又係揾第2個男人解決

咁多巴打好心幫你 又要唔領情 你自己屌飽佢啦

買玩具震飽佢

咁樣真係過癮咩我最多30已經想快啲完

左鄰右里 唔使客氣

繼續吹

陰公 樓主綠帽都唔知

幸福賓周

比人抖幾分鐘先啦

嬲下次到佢想要果陣你唔好理佢

睇咸相真係痴撚線呢啲女人會令你短幾年命，唔好咁快同居

唔過癮

明明我唔係成日扑 但係好難射

毒撚冇機會就咪笑人啦
酸撚過琉酸

40次1年除開都唔係好多姐

回憶。。。

用玩具幫下手啦

po你條女d圖啦

5次射到冇野出

C cup 算細，麻麻地

咁正常不過啦

a0毒撚睇到呢個post ..

佢是咪性成癮

你個名

巴打仲在生？？

幾高先，有無長腿

日本妹咁飢渴？

商量下搵熟既人玩3p 認真
條女肯既話玩埋換妻你地性生活會多姿多彩好多
總好佢厭左你之後搵第二條仔屌

咪講咗lor

都話165

廢柴，屌個閪都無力

買玩具

你仲有手指同口可以用既

咁搞唔掂 你應該冇幾耐命

hahaa, 唔錯唔錯，為左證明你無講大話喎，不如post你女友相上黎

菲巴rip

你唔信咪唔信，我證明俾你睇為乜

Sor,我認錯你係啱先個on9仔

佢技術好嘅咪派多幾次囉

笑𠹌咗

C cup都滿足成咁

師兄，佢搵唔到你時會唔會忽然間唔大食？

唯有希望玩具滿足到佢啦

垃L圾

唔睇圖就幫

你搞開移民生意？

唔好講碌嘢
個閪都磨到痛啦

如果咁大食又long d
可能已經帽左

我都試過
返唔到轉頭

打呢個電話

甘大食，你估有無其他player

性上癮，咁撚大食long d唔知有幾多個sp

菲律賓鬼佬

頭髮甩晒未

菲巴幾時同居

ON9
射出血啦一早

又好撚正

晚晚都會

太多真係會唔想搞

谷一個星期之後第一劑最開心扯果feel完全唔同

點解呢個垃圾post會上熱門

圖都冇張

賓周都損

你個名我當年都J到損

想玩爛個腎

頭髪緊要D定扑野緊要D呀

緊係頭髪!!!

𡃁仔初賞禁果既年代剩係前戲真係可以玩成個幾鐘先埋牙，諗返起都興奮。

𡃁仔年代出黎浦有時遇上 d 年紀大過自已既姐姐反而好砌過細過自已𠴱 d 。

諗起以前中學 淨係打車輪加摷
玩左成粒幾鐘
打完先覺 屌過左咁耐..
第一次脷疊脷個陣覺得好正

之後再打車輪 求其打下就算 好少可以再打咁耐都唔悶

中學拖下手都扯好純真

我中學識過玩前戲玩左一日，但係冇扑

個種生理反應
明明乜都無諗都扯到行晒

最慘係谷得耐唔射會春袋痛

真係潛隻蟹個種？
有無打飛機同含

唔會痛喎，反而慢慢泌啲液出嚟果種感覺好撚正

我講緊返到屋企之後痛

記得第一次氹女朋友打飛機就係同佢講谷到好痛
然後佢唔忍心我痛就幫我打
其實個陣未痛

坐等樓主變翻版陳豪

你次次兩分鐘就射 老虎蟹都唔夠啦

即係點

陳豪婚後速變人乾，
性生活應該非常豐足

樓主應該變左做人乾，消失咗係世上。
好似龍珠z 比斯路第一型態吸收左既普通人一樣。

講到天花龍鳳 成8頁 圖都冇張 講經啊

呢個真，𡃁仔拖住手仔一路行碌鳩扯到行又要顧住條褲唔好成個撚樣咁凸左出黎扯足全程硬到痺痺地，返到屋企除條褲發現條底褲濕左一大撻，𠴱 d 唔係精係一 d 好滑潺潺既液體。

條鳩根真係好撚痺，係痺到想打飛機下下火都唔得。

𡃁仔年代搭巴士摷摷下條女時，佢隻手伸入我條褲內本想探索一下一我條硬過鐵既 jer 仔時佢嘩左聲，因為佢揩哂我龜頭 d 滑潺潺既液體。

短期：食生蠔。

長期：清水健好似話每日去健身房，加食補充粉

曰夜屌爆

幫你頂3日

有咩圖啫個重點係講個女人大食 唔係身材

生蠔真係有用咩我試過食左一打都冇乜feel

左手一次右手一次左腳一次右腳一次最後碌鳩埋尾
唔係點解男人要有五肢

巴打仲在生

好想我死？

搞4 個朋友番嚟

今日又搞左幾多次

都話long d緊

你出去

連登仔齊齊撐樓主

買枝假撚叫佢自己搞掂算

巴打好好珍惜仲有精力既時間

試過一日3-4劑 平均每劑20分鐘左右（每次都keep到硬度）
又試過2-3劑 頭果劑成粒鐘 之後都20分鐘（最尾果劑卜到條J軟都味射....

我既quote係 個半鐘 （只計插緊）如果超出呢個範圍就算我卜1劑之後都軟
返而攤開每劑15分鐘咁計 我都可以卜6劑

佢66，我60

我個個都係咁 會推開我
想黎第二次都唔得 話佢身體負荷唔到
到底咁係咪正常

每次都有用套？

一日要5Q 仲要long d